機場手足無嘢食

好多手足留咗係機場成日，食得嘅食哂，飲得嘅飲哂。
係現場嘅手足如果有主動分享下？
如果真係要入機場嘅手足可否帶定糧水，幫到幾多幫幾多？

飯團🍙

包要唔要

入緊機場！

問下d絲打

窮撚帶緊兩條生命麵包入去

大家互相幫助，留意身邊有無手足唔舒服，肚餓唔敢出聲，怕怕醜醜，大家做多步。

推

好多人買緊入去
Fc ed

而家入去嘅記得自備糧水，唔好浪費，食唔哂就帶走/交比留守手足

我唔推了，驚浪費。

有需要嘅手足自己問下隔離左右，大大聲問，一定有人幫手，如果真係無再係到留言求助吧

大家都辛苦了，香港加油。